香港愛排隊 我中意唔著黑衫拖gip

乜都唔洗
一個gip
冇passport 冇tickets
俾人趕完
去翻隊尾再黎過

1

2

3

4

5

6

7

9

今朝聽晴朗訪問律師講，萬一佢拘捕左你，你都要有合理辯解你去機場唔係集會或者阻礙機場運作！

不如一齊集中排同一間餐廳，入左去既食返個令兩個鐘先埋單，咁你比人拉左都仲可以話入機場消費，有正當目的。

接機大堂個個2間餐廳係正中間，好方便